普捷天奴：阿仙奴捧左盃先準係更衣室自拍慶祝！

MAURICIO POCHETTINO has told his Spurs stars: No dressing-room selfies until we win a trophy.

Jubilant Arsenal players posted a photo after crushing Tottenham 4-2 in Sunday’s North London derby.

But Poch snapped: “Obviously if you win a trophy like I did when I was a player, it is time to celebrate.

“Of course, show the fans you are happy, it’s fantastic — but when you win something special.

“I accept people need it. It is how you feed your ego and I accept it is a new world. But I am of the older generation and, personally, I don’t like them.

“This is my mentality. I accept new technology but I try to keep a bit of that away.

“I love to celebrate the things with your team-mates but I love to celebrate in private and not make it public.”

Poch, 46, who won two Spanish Cup finals as a defender with Espanyol, admits he is baffled at people feeling the need to get out their phones to take snaps — at times like when he is walking his pet pooch Sansa in a local park.

未來隊影定未來拎邊個盃 ？

點解啲狗輸左仲咁大聲吠 唔驚比主人屌嘅咩

都唔知咁搶口JM9

唔係自拍唔計

下年捧盃果陣影架

連拖肥教頭都大量過你，真係閪球會配閪教練

利物浦領隊高普或因在對愛華頓一役絕殺後衝入場慶祝被罰款，但拖肥領隊馬高施華就認為高普沒有做錯。

「當時作為領隊都不能去想會否罰錢，那時是慶祝的時候。我知過去兩日大家都談及此事，但我認為沒大不了。」

「如果禁止這樣的球隊及球迷慶祝，禁止除衫慶祝，禁止一切可以禁止的東西又如何，慶祝是很重要，罰款算不了甚麼。」

「我看不到高普做甚麼，就如我賽後說，這是個開心的時刻，只是對於我不是。」

「現在我知道當時發生甚麼事，對我來說高普不用解釋，我也不能告訴你如果換轉是我會怎樣。這是一場特別的打吡戰，當然不會預期會有這樣的入球出現。」

咁熱狗一世都唔使po相

唔係有傑志盃咩

狗隊係咁上下嫁啦，唔好要求咁多

熱狗慶祝定未來唔洗你地教！

普狗上年隊波靠插水和利
大大聲話插水都係戰術
未見過一個領隊咁無恥
死泡狗明插水又唔使停兩場
唔係足總熱刺隊閪波收皮好耐

呢兩隻狗黎唔計

咁上面無一張計

cls 就滿

阿狗教人慶祝就係串、馬撚

要加多個, we beat Chelsea 3:1

比我係阿仙奴PR, 我一定即刻拎撚哂過去啲獎盃係更衣室影張相放上twitter

咁熱刺咪一世都唔洗影相

係香港補影返咪得囉